澳洲諜案完全證明是一個圍堵中國的大計劃〈蕭若元：理論蕭析〉

真CIA出手
香港人並不孤單
我地係全球反攻支共既急先鋒, 領路軍

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足